住羅馬嘅入

屌你老母乜撚嘢屎坑嚟，literally fucking third world shithole

三分一支那韓國人，三分一nigga，三分一蛔 perfect ratio 👌

我以為巴嚟已經夠差，真係失敬最好波係當地白人完全無視，仲週不時有間正常餐廳喺貧民窟中間

好過香港好多喎

仆街HDR，我明明九點十點影

有咩問題

你試下喺Rome terminus到出嚟我保證你反口

冇一塊地係正常，全部爛到仆街。啲牆一係外層剝落一係有塗鴉一係both

樓主羅馬exchange?

喺嗰到exchange真係會想死

下年會去羅馬exchange
可唔可以講下點解

希臘叫咩?

I’ve only stayed for.a day and a half so don’t take any of my opinion too seriously.

1. Like I said the roads are absolute broken. Except for the one university I’ve visited (Sapienza University of Rome) but still not close to being a modern University in terms of facility, all roads are unpaved/peeled/ugly as shit and extremely uncomfortable to walk.

2. The traffic system is non-existent. Cars still gets across in what light is on.

3. Scammers everywhere. I have been scammed for a photo for 40euro (failed). Just don’t talk to anyone approaching you

4. Buildings are old and ugly. Not old and elegant like Paris but old and ugly. Zero urban planning, shops just randomly spread across the city. The only place is city-like place is the train terminus which like I said make you instantly regret once you step out

I will add more if I can think of any

未去過

Cars still get across in whatever light is on

Oh and also urine everywhere 👌

The only thing that is on par with the rest of Europe is properly the price, but don’t count on the quality

去希臘exchange 走一轉先啦，條街上班nigga+蛔 多到數唔晒

衰過深水埗

你同啲新移民一路屌香港唔好一路湧晒落嚟有咩分別

我過去exchange咋ching，知唔知咩叫移民呀？

有機會要見識下，不過希臘有啲遠

樓主似係exchange / tour，比人fake左歐洲有幾好幾好

荷蘭真係好好，冇後悔去，去埋東歐先再評論

去德國都唔錯，物價應該比荷蘭平，又多單車徑起碼唔會仆街

東歐周鳩圍都係泡菜撚

唔撚係掛，波蘭同Baltic’s喎

波蘭都多中國人

I see. Thank you for ur sharing. Hope u can enjoy ur trip and experience more in Europe. Dun let these trivial stuffs demolish ur mood

And sorry for poor eng

想直接成段講俾exchange班同學，賴得譯做中文先打英文，之後去咗其他地方好好多

羅馬路 行到腳都痛

平時香港渣車d人行龍翔道已經震到屌閪晒鬼

試下渣車行下羅馬路

正解，我行倫敦巴黎都係照行，係行到夜晚先累，羅馬行兩個鐘腳跛

住下巴黎先算啦

巴黎都多蟔蛔，不過都有白人區幾正

遊客城市一個

巴黎我之前住北邊黑人區
感覺似香港星期日周街賓賓

屌你suck車，入嚟吹下水

屌你法蘭克福都係咁

紅燈區喺正商業區隔嚟，收工趕住叫雞

athens先係大佬 去完一次以後不了

祈求華沙一定要係純白鎮

俾你地咁講直頭唔想去，可唔可以講多少少

慕尼黑算好少少

同東南亞落後國家差唔多

條街落後過羅馬 路又爛 成個城市陰陰沈沈咁 景點個個差唔多 條街勁多南亞裔 行過會係咁𥄫住你 勁驚
但greece嚟講santorini係值得去

早幾日去完
我住terminli 左右個堆酒店區
我又唔覺條路好垃圾喎
不過好多人呃錢就真

歐洲度度都係咁
睇住 自己小心添
D人渣槍搵食
呢5年唔好去歐洲同中東啦!
佢地又窮又懶
有D人仲以為歐洲好好 中國好差 其實差天共地 我只會心裡會恥笑佢地井底

santorini好多日本人去
athens真係狗也不屌
衰過深水埗鴨寮街 景點收費又貴

羅馬當街開槍搶野 真係小心D